[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #21 就出鳥 11月15日正式發售

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔記得改22

成島巴成功入閘

俾多次機會你del quote開過

再開多次post?

拉

去新post

出左
部機